預言：曾發表港獨、反共言論者，公司將不會聘用！

曾發表港獨、反共言論者，不得參加所有本地主辦之公開試，包括但不限DSE！

曾發表港獨、反共言論者，本地機構及上市公司將不會聘用！

曾發表港獨、反共言論者，將不會獲得特區政府任何房屋福利！

曾發表港獨、反共言論者，將不會獲發特區護照、回鄉證、及其他旅行證件！

好多年前已經話有人事部會審查facebook

個Facebook
乜鳩都冇

止唔止facebook，仲有其他呢

#deletefacebook

已經預算左兩年後失業。

唔驚呀，你而家刪除facebook再改用微博洗底咪得lor

而家刪除已經太遲，你於任何社交媒體嘅內容一早嘅內容一早儲存哂，就算你點洗底都冇用。

WWIII 救未來

不久將來，連回歸前十年所出生嘅香港永久居民，都會剝奪政治權利終生。

正苦工一啲工種會

以朱西伯格性性格，要查閱必定要收錢

或者調轉來講，要俾錢先可以刪除

有前途、高人工果堆會審查

中共大把錢，唔難。

每逢我睇到呢類post嗰陣我都會有啲灰 喺度抒發一下本人對香港當今局勢嘅睇法，大家要明白一件事，即使你唔去掂政治，政治都會去主動搵你

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！